LIHKG用電量已經急起直追

唔洗講野

因為已經無得再用hkg+
RIP HKG+

或者咁講
一個app你用得特別多自然用電係最多

就算比個高登官方app你用
當佢係超慳電
你都唔會想keep住用